網上開班教學，用乜Software好？

諗住網上開班教英文
預計最多最多 一堂可能有250人Join
最好個Host可以Mute咗啲學生
同埋可以單方面Present 不受干擾
要ShareScreen 可錄影更好

課金都唔係問題
最緊要個Platform好

想問吓大家意見

zoom

喂， Brian

kajabi

可唔可以分析埋好處同壞處

你課金比我就分析你聽，唔係做咩要幫你分析

咁你唔想講咪走囉

Notepad

我冇試過，不過睇起上嚟幾專業

咁用QQ啦

ZOOM FOR ALL